有圖 凱旋門浴室mix書房

無聊睇緊樓盤 發現浴室有部電腦係度...

貧窮限制了想像

至少個廁所有位俾你扑野

主人房得個馬桶 無得沖涼

而依個浴室mix書房又無門

係我見識少定點

電腦旁邊有洗手盤

安全屋

本身個位都唔係預你做工作間
影相條友jm9

方便打完丁洗手洗jer

睇清楚啲啦 廁所梳妝枱嚟架
個mon係等你化妝可以煲劇

叫佢收檔啦, 連書房都無, 生個小朋友都無位比佢讀書

本身個間隔係3房2廳
個業主唔生仔先間到咁姐
兩個沖涼位都望海

有錢就是任性

問題係部電腦做左防水處理？

主人房廁所個馬桶前面同側邊都係鏡 痾屎肯定好撚清楚
btw 間屋有無400呎

狗屋來 咁細

What did I just see?

實呎953呎
開價4990萬

環保J

1000呎都冇既5000萬樓

I mean that bathroom and ensuite

唔講個廁所, 成間屋個設計都好特別,
屋主係咪發跡自香檳大廈, 對舊工作環境有洗不去的情意結？

應該個屎坑做電競椅會正D

打J房黎架，浴室另外一間，桑拿房又一間，柯屎又另一間

預左用嚟扑野屌閪咋嘛

嘩 d設計cheap到以為係大陸色情架步

打完飛機可以即刻洗手, nice

不如整個大浴缸

啲水彈落電腦 順便洗塵

邊撚個designer設計
點解啲taste可以咁撚

可能玩開咸濕cam
要沖涼俾人睇

Mon下面有文件喎 都方便WFH

打飛機 幾方便

方便打完飛機洗手
廁紙都唔駛用

痴撚線 5千萬買間咁嘅野

電腦長期受潮好快壞
on9設計

正常用都多濕氣到仆街

cls根本反智 浴室扑嘢最爽個位就係對住塊鏡俾條女睇住你抽插佢 唔計佢窗台同其他位既話
整部電腦係度阻Q住曬

隔離咪又花灑囉

人地當消耗品咁定期換呢

有樓都要打丁

水冷

有張圖係無電腦的

駛得咁既錢，買咗就自然搵設計師推倒重來

擺明無預生啦，裝修到一房

咩年代掛部ipad唔好？

Design 嘅嘢你唔識㗎啦

連傢俬又唔係，心諗都好煩

一定會啦 ，可惜上手洗咁既錢，都設計得咁on9

九百呎賣成五千萬
我真係窮到仆街

情趣酒店

成個post好大浸酸味

係好柒，淨係識一味豪華，閃閃發亮，感覺好cheap

好大陣蝗味

一邊沖涼一邊開工

根本的位用到盡, 唔夠採光, 搞到用晒玻璃窗, 咪叫 mix lor

新式水冷系統

唔講色同design 張梳化突一角出黎想點
朝朝撞到都幾係嘢

似係拎黎扑野多過似浴室
部機可能真係拎黎播AV
或者拍片用
睇個衣帽間啲衫就知條女淫

1000呎得一房 ，仲要得個套廁
成間屋 有百幾兩百呎都係用來沖涼

有錢人既生活

擺到咁係咩設計, 定又係貧窮限制思想

有錢人品味係唔同啲

嚇親

睇女屋主啲衫應該似四十至五十路啲有錢大媽

個裝修有點兒老土

睇凱旋門

用個mon for照鏡only

成間屋裝修想點
套廁真係得個廁

搏唔到

其實係咪呢d黎

其實係咪用黎住，間屋唔似自住

我有5000 萬的話，會買普通樓成個樓層打通晒佢360 度view 好過

似係員工攞左個位放電腦

5000萬買禮頓山好過

毒撚﹕打完J可以即刻洗手

俗到爆, 又閃又花呢碌, 又金色又紅色
沖涼房都要放D紅色花

其實成間屋既設計都好ON9

（濕）氣冷

馬桶整埋係電腦前面啦

主人房都冇門，應該1-2 人住only

洗手盤點拆？

浴缸擺廳我都見過啦，有乜出奇

睇av打完j即刻沖涼
屋主咸濕又有潔癖

用黎播歌 ?

方便播四仔？

其實成間屋都係一個套房 來

50度灰mode: 成間屋係比屋主玩SM

人地學緊化妝,一路睇一路化都得姐

佢d隔格設計到好似d遊戲入面既屋，又係奇奇怪怪，超越哂正常人諗法

化緊妝邊得閒煲劇

間屋似比人包嘅女人住

打飛機專用design

富貴限制了想像

凱旋門953尺都冇位俾小朋友讀書
真係好慘

樓主想講基下階層無錢買樓同裝修
諗唔到將個書房放係廁所

屋主係大6人? 好俗

一路打機一路睇裸女係隔離沖涼
你哋依班窮撚識咩

1000呎都無賣5000萬

錯，係觀戰位黎

啲衫

條撚樣搞乜9
好地地一個3房單位改到唔3唔4

特登拆左2間房改為大浴室, 就知呢間係炮房黎.
有錢就係任性

似有錢佬用黎收埋二奶

d裝修老土到 好似大陸斜骨場咁

電腦都唔mix屎坑唔合理

其實留意到佢其他相係冇電腦係呢個位
係咪咁岩擺住先咋
見到好多張都冇

佢間屋咁既設計 仲有位放電腦？

笑咗 我都諗到係咁嘅用途

可能係俾大陸二奶住架呢

原本就俾中女二奶住既, 而家包左個學生妹要用電腦咪擺電腦囉

我都唔知部電腦邊度黎
原來有錢人都興用主機加mon
整部mac咪得

好樣衰既設計

左青龍右滑鼠
出完即刻可以喺隔離洗手
不知幾有功能性

今次唔同

房主品味差到想酸都酸唔落

肯定係d 呀姐啦

LM

成個POST都好酸, 你理得人點裝, 重點係一間1千尺值近5000萬嘅樓, 人地個格局只係1個至2個人住.你理得佢浴缸隔離裝個爐頭一路沖涼一路打邊爐都仲得.

人地職員做野用咋麻？

呢d想像，我做窮撚算了